Housing Body Shopped Professional係做咩？

係唔係海鮮價？

同HD/HA Contract Eng / Archi有咩分別？

推

做唔到cmr , 無得升 ，2奶仔

價位係點？
做既野有冇分別？
難唔難入？

做住依d報HD Perm位會唔會易d?
HD係咪已經冇contract ncsc位
一係perm一係依d?

睇你exp 而定
睇你in ce ge or se
ge 有d 50幾歲rpe(g) 呀叔可以出到80k

hd 好少有perm位

唔係睇個consultant本身落個價幾多？
Civil下限係幾多？

其實條友同間掛名consultant有咩關係
又係暗位黎？

咪即係contract 既 maintenance surveyor

跟consultant價位係海鮮價？
請人係HD in定consultant in?

Hd in
要係測量師先得
子彈巴你係civil
所以報唔到

consultant / archi firm剩係負責賣廣告？

同你簽約係間consultant / archi firm 平時做野就係HD做野 bodyshopped=借你個人去HD做野

所以係consultant / archi firm in
然後上個名比HD?

間野未咩都唔駛做剩抽佣

in就一定HDin 收唔收你都係HD班人決定 收你就同間firm講同簽約 間野同你平時做野好少contact

咁個價點定？
HD識講價？

跟ms個價
Pt 30-44

Engine / Archi都係？
我聽講唔係

MS Contract 唔係跟政府point.

以我所知由最低價30k 去到90k都有

90k呢個價係請啲退左休既SMS番黎做contract

睇你自己開價幾多還是睇本身consultant 個contract fee幾多？

有冇gratuity

Gratuity唔清楚

個價應該係睇你工作經驗開 我聽人講唔係跟政府point比既 有錯希望有巴打指証

問

子彈巴你係Civil牌
報唔到

有archi / engin post

子彈巴你之前有冇試下hyd 的project coordinator 的post

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

幾年啦 你好似係高登就開始考政府

點先係正常價？

60?